國泰提醒旅客：可用永久性居民身份證離開香港

國泰航空在網站公布，因應特區政府宣布由今日起，英國國民（海外）護照BNO 不再被視為有效旅行證件或身份證明，國泰提醒旅客注意BNO不能用於在香港出入境，香港居民可繼續以特區護照或香港永久性居民身份證入境或離開香港。

國泰航空又表示，乘客登機前往香港的航班時，航空公司會要求相關香港居民出示特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明。至於未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民，可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

航空公司只需要確保你可以入境目的地 同成功出境就得

Fat finger唔小心小負評左

人之將死 其言也善

唔係一向可以用身份證離境？

係

所以提醒下你地

不嬲係
不過佢講到BNO5＋1之後取消埋你身份證
有恐嚇意味，諗住走既一定要兩手準備唔好再返黎

即係於國泰COUNTER

有身份證 + BNO 都可以出到登機證

離境係入境處既事, 去到入境處閘口, 用身份證出就得

不嬲都係離港太耐
(如連續36個月或以上不在香港)
都有可能失去香港永久性居民身份

唔係新事！

喪失香港永久性居民身份的情況

本地出生「中國籍」唔會

無理由淨係針對BＮＯ。應該全部中國籍人士不得持有外國護照

國泰好撚鬼

疫情好返 永遠唔會再搭CX
等執笠

係

搭BA 或維珍

太多既得利益者有外國護照，就係恰鳩BNO
不過如果之後鬥紅失控唔排除外國護照都出事